［4-9-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

班撚屌無一隻是無辜

戰術要變

想問 升乜鳩升到咁

蕭若元：中国不敢毀掉香港

TLA...

呢頭讚完佢識利用自己超能力
嗰頭就用錯

PMI 新低但升

做咩升既？

經濟差, 減息

升到呀
跌啦

班塔利班真係痴鳩線架

感性上覺得咁升好對唔住香港人

爺西想轉燈

係人都知個市是假的

學生真係好勇敢團結

01: 林鄭今日會撤回逃犯條例

是咪會順手清算班CONDOM🐶

出緊急法

攬炒

人權法

晒氣啦, 6月9號講就得
依家全香港人都識屌班警渣

冇真普選根本唔可以懲罰班警渣

好青春熱血

廁所文宣出現

仆街林鄭依家先打算撤回，香港人唔好俾佢轉移視線呀

伍戴素球缺一不可 完

Source?

一定要清算黑警

嘩成千點

好撚可悲，咁既消息可以炒高成千點

一陣話係流料就GG

d莊家真係食撚屎

班大戶冚家鏟黎

國泰暴升

雪糕升十蚊

SCMP, Bloomberg 出曬, 應該至少徹回

黑警死全家

前人智慧1299一高就put佢老母臭重用唔用到

林鄭又會提出設立一個真相調查委員會

狗狗

誠哥

李嘉誠基金會再斥5.7億增持長實集團()1,052.4萬股
2019/08/30 17:20 推薦37利好78利淡49

李嘉誠基金會上周斥逾4.3億元三次增持長實()
2019/08/26 17:37 推薦35利好96利淡60

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

屌你老母

天滅POPO

諗住還min pay當找數?

毛主席教落敵退_ _

仲要遲成幾個月先還

敵退我追
係Twitter支持美國國會pass條bill
9月8號去美國總領事館

柒婆又衝出黎淋火水
今個星期六日精彩囉

攬炒之母

去埋英國領事館中國完全違反中英聯合聲明

講真佢唔改革警隊，過多幾年，仲有咩濕鳩例要過，示威者真係用真刀真槍架啦